青年聯合道捱小巴撞 飛彈3米重創

九龍塘發生嚴重交通意外，早上8時許，一輛小巴沿聯合道往窩打老道方向行駛，至金城道對開，一名姓蔡（24歲）青年突橫過馬路，走避不及被撞飛彈3米墮地，頭及身體多處受傷，陷半昏迷。救護車接報趕至，將事主送往醫院搶救。小巴司機姓劉（78歲）沒有受傷，意外原因有待警方進一步調查。

留名睇口德大戰

口德戰爭開始

紅燈

廢老rip

ROUND 1 FIGHT

小巴佬紅燈wor

神探即將進場 準備進行google map搜證

交通燈轉左紅燈，但行人果盞未轉綠燈。
大家都有錯，打和！

垃圾東方未搞清楚就出
好撚趕咩

衝哂燈

嗱，今次我都係覺得個後生仔抵死
口德撚我屌你老母

衝紅燈 完

衝紅燈
釘佢牌啦

全部都抵死

乜撚野青年突横過馬路 條片擺撚到明就係架小巴衝紅燈之後撞到個後生仔

屌佢老母 廢老果頭近仲累死後生仔

沖燈喎 屌

樓主太早 post 條片

應該撚化下依度 d 「司機無罪論」既連登仔先呀嘛

自己坐返起身點樣半昏迷

笑 衝紅燈都咁柒快班柒頭衝出黎

都無 「被撞飛彈3米墮地」

東方真係正垃圾報紙啦

佢仲起到身？
同埋紅綠燈啲路人得一個衝去睇傷者，其他人自己走左 果然是睇人hi hi最開心

等睇連登神探向傷者發動攻勢

個傷者肯定有預謀沖埋去小巴度 呃保險

學啊媽話齋
睇到綠燈見車停定先過

香港人 係咁架啦 .... 企哂喺度 , 幫手打電話 Call 999 都好呀

車都唔落

係, 我都係, 要見到啲車停喺度先行

睇車CAM小巴衝燈

再次證明新聞佬講野不能盡信

d廢老幾時死

七十歲都仲渣小巴 ... 痴撚線 ...

幾十後有法不依

人都車左，呢單野就衰撚硬架喇
洗乜咁偽善落車啫

78碎

衝紅燈

就算落車都係睇下架車有無花左咋

所以話
d司機都痴撚線

而家就算綠公仔我都會睇清楚先過
就算第一架車停左
都要留意第二架有冇減速

碎你老母呀

你掉轉黎講啦
衝過去果個先係睇人仆街最開心呀
佢想近d睇呀

個位日日好多浸大學生經過

綠色小巴好多都係妹下妹下，好難請人

好戇鳩
轉紅燈照衝
咁趕去邊啊
條廢老肯定係駁啲人唔敢行住照衝

最撚憎73線，成日有空位都飛站

2:10有人即刻打咗啦

東方究竟寫緊乜

留名睇口賤五毛撚話個青年抵死

所有時事po都要分神探組同口德組
幾時都話香港人最鐘意睇人仆街 有人仆街就可以分組批鬥

次次都係班冷血抵死撚出黎撞車
撞完7左就唔出聲，之後又係度無lala周街話人口德掩飾自己on9

又一個馬路炸彈
廢老仆街死啦

咩撚野神探啊，on9仔就有

廢老明知馬路口都要衝

香港記者真係垃圾

特別係客貨車，貨車，小巴呢啲搵食車

個學生應該見到第一架車停左就過
估唔到架小巴會衝
其實呢d廢老小巴衝燈真係日日有

屌你成班望一眼就走 幫手報警啦
同大陸真係無分別

純討論文字，勿屌

其實個描寫係無錯，只係唔係事實全部

橫過馬路，姐係過緊馬路，走避不及被撞亦係事實，邊估到綠公仔過馬路會有架車撞埋過去。

重申，只針對文字描寫討論。

你睇少左個「突」字

你都on9, 第一唔屌得就咪撚發表意見。
第二，咩叫突橫？紅燈都突橫？
描寫係無錯，只係唔係事實全部<---唔係事實全部已經錯啦

突橫過
半昏迷
重創
記者

仆街小巴佬衝燈尾

真係 眼殘，sor

唔撚好笑

咪有人即刻報咗囉 使唔使幾十人一齊打上台呀

有gif圖未呀

仲有個人一支箭跑上去黎個零距離直擊

同大陸真係無分別

紅都成2秒都照衝冇撚野呀

燈尾?

轉左燈成2秒啦喂ching

近排exam period bu考9點

要考試 不了

哂時間 不了 睇多陣泡菜劇好過

綠van 都要跑數?

你地想要幾多人去睇傷者啫

轉左紅燈秒幾兩秒鐘仲衝燈？

好似走多幾轉有bonus之類啦

唔需要 你根本唔係救護人員 圍住佢仲衰 幫手打999就夠

咁多單野之後連登仔醒水
以為開路人波就最安全

佢地全部都冇思考時間，正常人呆一呆都正常，唔同人有唔同反應呢樣野似乎佢地接受唔到

點解唔係撞解X軍

我唔知有無睇錯 有條友拎個電話出黎 但唔係打電話 似係影相 呢啲就on9既

紅左成秒都衝 見到仇人

我就一於等新聞睇下係咪新移民先

小巴司機

好彩無捲落車底

小巴狗

太早有片睇

仆街小巴狗肯撚定唔睇燈啦

屌那星得一個人衝埋去睇個男
其他走撚晒